有證據顯示示威者有收受利益

相信大家都係同我一樣土生土長既香港人 呢個社會問題已經發展左接近兩個幾月
可能你會睇到好多年輕人暴力既畫面 可能佢地為你造成好多不便 又或者你覺得班人係比人利用左 甚至係比人收買出黎搞事
但有係咁2讀過下歷史都知道 只有忠臣只會以死相諫 我未見過有奸臣以死明誌 真正對呢個地方有感情既人一定知道 佢地個出發點一定係想香港更好
我明白家家有本難唸的經 你可能會因5/8罷工承受不同程度既壓力 但果班學生所承受既係你既千百倍 佢地為香港義無反顧 甚至犧牲自己
有人選擇逃避計劃去移民 有人選擇保持政治中立 總之唔好影響到我
搵錢係緊要 但無野比你屋企更緊要 老實講你要我不問世事咁去返工 我實在做唔到 良心難安 問心有愧
希望沉默既你能企出黎 無論AL CL SL ML NPL PL乜L都好
真香港人8月5號罷佢老未 救救香港

PUSH

雖然你講啲野我好認同，但唔該咪再開假標題啦

屌你啦 不推文回覆